有無人已經看破左拍拖係一件浪費既事

過來人講翻一兩句，歡迎討論

人既感情其實係有限既，就算你有幾唔同意都會feel到自己去到極限。
愛一個錯既人，你少左50%心力；
再愛錯一個人，你又少左40%心力；
去到依個時候得翻10%，
麻煩你留黎愛自己啦好嘛？
你已經係愛情上輸到渣都無淨喇

咁重情重義做乜，浪費精神同時間係到折磨自己，
倒不如學啲player逢場作戲都無咁傷。
或者將依僅僅10%留翻比將來老公/老婆啦，
依啲人先值得你投資呀！
男女朋友不過係短暫又脆弱既關係

依家依個社會，個個都睇條件搵對象架啦
你唔係以為真愛同feeling真係萬歲下話
乜都係講條件講家境，
講真條女好醜樣又公屋窮底你會同佢一生一世？
條仔打份12k既工而你搵30k一個月，
你捱到個差距感，佢都自卑到離場啦。

你付出一切努力，諗盡度盡去維繫一段感情，
都會有付諸東流既一日，浪唔浪費？

我巳經好累 你問我有冇感覺 我仲有 我會唔捨得 我會忍唔到繼續搵 但我巳經無氣力再擺心機落去

付出既心力到頭來只會比人踐踏...

你未變成孫悟空，係因為未遇到俾三粒痣你既人

其實只係一場互相欺騙既遊戲
利申A0

但我想拍拖

我連比人欺騙既資格都冇

哪有女你老母

已經學識唔會為個少少感覺再中個頭埋去
巴打加油

啲唔成熟既人係唔會識得珍惜人地既好意
好快習慣你既付出同關心
覺得係必然

去馬囉
傷過之後再翻黎睇post會有另一番感受

真係冇心力愛一個人
愛自己

或者專注事業都好

對感情已完全無希望已經唔想再討好班港女次次都係真心換絕情
以後做返自己，識欣賞我既我都欣賞你
我知唔係靚仔無乜家底本身已經好難玩呢個遊戲但唔代表要做你兵仔
玩弄感情搵著數/唔撚識做人既女仔麻煩你地檢討下
今日你有青春可以玩野，只係希望你地可以趕得切報應黎之前泊到個好碼頭

情像雨點 似斷難斷

我已經唔知感情為何物 越嚟越覺得呢樣唔係必要嘅嘢
我都相信等價交換同karma
等你遇到一個真心鍾意既人一定比人hurt到體無完膚

同個啱嘅人拍拖咪得

睇過阿豆同阿可既新聞就已經咁諗
拎左生命黎做賭注

感情世界唔會有等價交換，付出同收穫中間果個永遠都唔係等號
大多數人都係最想一齊果個都係行唔到落去，退而求其次接受一個鍾意自己但其實無興趣既人，最後因為得單方面付出太多兩個都過得唔開心
你傷我我傷你，呢個世界有幾多人真係兩情相悅

Agree 尤其是係浪費時間喺錯嘅人身上

唔算係浪費
當下有幾痛都好
你都曾經有開心嘅時候
只係分手失戀當下你會無限放大唔開心嘅部分
又或者用開心嘅回憶令自己更難受

待及時日洗禮，褪去鉛華。
你或會看到曾經的你也被「單純」的愛過。

有一日會明 得到過 嘅珍貴之處

以前拍過2次

依家做緊窮撚都係唔好害人

邊有咁易，好多時遇到個以為對的人，
最後會發現對方並非自己想要既果種。
或者到後尾佢變左